有冇人想一齊創業(2)

想問下有冇會計/稅務/法律/文書/商科/藥劑/生物科技嘅巴打想一齊創業
詳請請加我Tg:dimsuen

推

我自己賺夠啦 想比人賺下

巴打你要咁多範疇既人 確定你個idea真係咁美好 定係有大量資金

初創都養到咁多人
睇黎有大水喉

創業定請人？